有冇人要口罩 韓國KF94

35一個
350 十個

再多嘅就可以再傾
有興趣嘅留低TG
即時交收

推

買返黎7蚊個...

嘩 唔知以為賣咁貴可以消毒淨化身心

你可以慢慢囤攬住過世

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

40 一個
同你收
留低TG

我樓下藥房炒價都係30蚊個

Push

pushhhhhh

樓下先32

$380/個
有幾多，要幾多
快啲PM我

街賣緊$25

我要哂，總數幾錢? 收唔收現金

兩盒 thx